俾人撚？唔緊要！聽日見！

再入過！

屌你老母鬥長命呀！

乜嘢都冇所謂最緊要人安全

即刻返來可以嗎？

push

唔好放棄呀